強烈建議沙田遊行終點改為沙田警署

黑警死全家

推

不反對通知書終點不等於遊行終點